[連加特別勁] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [239]

哈

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

刷負皮

Lin又然

屌呢個好笑

連加特別勁!

負皮左先

1001唔是綠帽狗

🤔 Mesut Ozil's goals + assists this season...

- Before being linked with Man Utd: 0

- Since being linked with Man Utd: 8

#ARSNEW

到我啦
其實我係誤中

Topic諗左幾耐

me 差d

其實係抄鋼gum個白連特別勁

唔識波
想問排第二 算唔算爭冠？

用bot都豬

斷兩次

負評者聖誕冇女屌

輸梗11分 自己諗

好彩我本身冇女

唔算
排第一先係叫爭冠

咁排第幾先算有份爭冠？

屌你老母

屌..俾條傻鳩開post...

今年唔算

琴晚訓撚左覺先爆

原來係咁

唔記得左加返兩個🛑🛑，sor

正評者一年無女屌

抵負皮啦

加完都差一個

負評 = 會員 爵士連加特 一年冇女屌

高質post名

其實之前摩佬教 轟同國米個陣 d防守都好好
今季點解我地都仲係玩一人防守

18個負評 = 18年

20了

以後半夜起身推po

防守其實都仲未係放心
中場亦冇統治力可言

加多個 21

你幫我推到咁上下call我起身啦

23!

傷左b仔, rojo狀態唔得, 屎波係得咁上下, 4件中堅得返宗師

Bordeaux president Stephane Martin to L'Equipe on Malcom: "He will not leave this winter."

La Provence reported in November that Man United are keen and had been repeatedly scouting him, and then Mercato365 brought Chelsea and Arsenal into it soon afterwards. #mufc #cfc #afc

重有個件白lin

今季聯賽都冇乜希望，歐聯真係求其入到四強都收貨

仲有杜仔呢 白Lin呢

唔係睇排名 睇分差

on9 8強都唔知過唔過到

四強都有得你求其入到
-6足球萬歲

白lin好似仲適應緊, 呢幾場叫好d
開季直頭係災難

入到8強就收貨啦

4強都叫求其

都真係好求奇

quote]
比人拋離11分仲可以J[/quote]
上季車咁勁18場都係得46分，我地今季18場有41分廿，差5分，今季係鏝太勁，唔係我地廢

都係想入到8強可以多d bargaining power去買人渣
下年再同人死過
其他唔諗咁多

4強超額完成啦

屌你條女

屌埋爵士條女個菊花

25!!!

睇分差係人地勁，唔係自己廢喎
獌今年成績點都唔算廢掛

反正班撚屌場場都求奇踢嫁啦，解圍又求奇，射波又求奇，走位又求奇

中場有妹妹 馬迪其實 幾好
多d用 hehe 等佢個態好返 呢個中中場組合仲好
只不過次次領先都要防守

Yes 反正你求其射都入

hehe真係唔知佢搞乜，今季大跌watt

其實馬迪 妹妹係度都不時禁鐘
似乎我地中場仲係要加人

唔算既, 鄰居太超班同埋幾場都有運

26年 爵士依家幾多歲 再加落去更年期都嚟

咁求其係咪護緊級

幫樓主加返

正皮左

屌前列又隊隊都贏 不如咪撚踢

人地做到你做唔到咪姐係廢過人
或者現實啲諗 半程輸11分都真係好難去反cup

下年買埋 Toby / VVD 就防守都搞掂埋

早知po頭改曬做lin呢跳舞相

般尼輸牙

踢前左

鏝攞多一分都會破埋車仔05-06紀錄

白lin 上場都打得唔差，不過以佢的身型 速度 做備頂一兩場可以既，主力就不了
不過依家想搵返個 李奧 維迪 泰利的中堅 都冇乜，拜利差霸氣，鍾斯衰玻璃

呢個真
你成日都唔識交叉走位，係咁傍住推波嗰個

卡卡退役

分分鐘1月已經入貨

單擋你識條毛咩

我覺得bully好有霸氣喎，搶波好狼

邊個係vvd

睇你期望Hehe做啲乜
防守其實Keep到

但如果組織造波個啲就算啦
摩佬係依方面應該咁排: Pogba>Matic>Hehe

般矛可唔可以熱血反勝多次

佢踢攻中出身

求奇啦

修仔件van Dijk

hehe係V92個陣 d直線都唔知幾好

遠射都勁

合埋眼射

Nice topic

其實hehe依家未踢返v92年代水準
係上季做工兵特別好
不過依度都有人屌摩佬搞到hehe唔識攻

單睇分數真係唔廢
但睇唔到球隊未來既方向係點
又唔係主力陪訓新人,以老帶身
買返黎既球星,一半以上又柒下柒下
打法 除左防守 就係長傳
摩佬教左2季 好似都唔太睇到隊波既發展係乜
就算話防守 依家隊曼既防守都唔見得好穩

仲點會記得點踢 又too risky 又逗後左咁耐

下次你開拉舒福特別勁

其實馬迪都好似攻中出身

有無人知牙湯中文全名

佢肯出麥湯都算係咁

湯洛雯

其實唔覺穩
係因為DDG在場先會覺得ok
而唔係防守戰術上好

攞到三分咪得囉 踢得咁好睇做乜

依家爭係攻中就成型喇啵
未來方向未好似季初齊人咁打 有控傳有反擊
要守又可以轉三中堅

麥湯米妮

未來熱咪輸左lor

打完先醒起佢地對鄰居

一對中堅一踢得穩就傷
上年落河宗師
今年B仔宗師

但你咪理 到而家仲係Clean Sheet第一 失球並列最少

攻中宜家真係唔知應該買mk呢啲反擊型好定ozil呢啲組織型好

拜鐘時期我就覺得幾穩
傷左拜利係差好多

麥湯明尼

ozil反擊都勁

買個全盛火焰仔未點打都得

速度差啲

猁狗已經兩球
般矛俾水晶宮同西咸過返頭

一個Ozil其實都搞掂架啦
要反擊有反擊 要組織有組織

駛咩佢跑

DDG唔係隊波防守一部份？
依家隊波連一對常規中堅都無 都咁多CS咁少失波
仲想點？
講緊唔係般尼個隻死守 而家入波全聯賽第二喎

想係防守上真係見到有戰術
進攻冇都算啦 摩佬係防守大師

Lm

個撚個企定定組乜撚野
頭先個場，人地落後個陣，隊友一拎到波，有兩三個就會即刻向前跑

曼個攻中位就係要跑，呢幾場反擊lin都要帶住個波跑，再搵lkk俾，就算之前mk踢攻中佢都要跑啦

而家最大問題要搞點樣守死球, 成撚日都輸

Ozil 2010世界盃已經j緊簽佢點知最後比皇馬搶贏 估唔到成8年後都要仲j返佢

咁要跑咪基仔囉

真
呢幾場

最好場場都季初咁4:0
真係好撚難服侍

次次都係有人自爆

我地幾年前夠J摩佬 家下終於係我地領隊

摩佬就係原罪
炒左佢揾連登仔教啦

今年隊鏝17勝1和，根本係痴撚線地勁
而家47分排第二，分數上根本見得人

吹到哥狗係現代足球典範
全世界都要跟佢

Nemanja Matic v West Brom
116 touches
105 passes
Possession gained 12 times
All most in the match

就算無人自爆, 次次個波都係龍門口清唔走
真係求其掃一腳就入

4:0都叫摩佬走啦
冇場場6:0，冇逼搶，冇彈彈波，冇組織已經要死全家

rest him la diu

其實主力好後生姐
LKK 馬 福 連 妹 拜利 都係2x
Hehe 鐘斯 細緊 都係大幾年
老少少個個得馬迪 依都都有 湯開始接班
真係老既 都係左羊右華姐 shaw打得返已經可以接左華 右閘就要諗諗
後備都仲有 萬金油 的盲 同大米，兩個年紀都唔係大
仲有借左出去的文沙

41渣

現在屌多過j 成續滿意但踢法真係 好想好似季初咁唔使禁平安鐘

總之就要學鄰居

錯哂！場場都要跟住連登仔踢法踢
唔係就走

防守上好難睇得出戰術
唔係冇 而係我地唔係專業可能根本唔識分
例如補位 我地會覺得嘩 鐘斯今場包曬啲波咁勁既
但其實係摩佬指令拜利去搶 鐘斯包後咁
最易睇應該係睇下失球方式 係比人技術性搓散
定個人失誤輸on9波
好似對鏝同今場 三球都係自己球員犯錯先失
相反對轟嗰球就明顯比人拉空曬搵到防守上既缺口

當佢下場嬴到有44, 計返成季都有88分
其實有幾季都夠拎冠架喇

真係on99

打錯，自膠

直接轉捧曼城會快捷d

哥狗係現代足球嘅指標啊

過幾年哥狗玩厭左走 鄰居沒落
冇歷史J

希望快馬迪唔巧似我華咁傷

下場右羊大米定杜安傻b

如果唔使場場平安鐘我支持永續摩佬

場場都踢足 傷係遲早問題

.@ManUtd’s Romelu Lukaku has now scored in successive apps for the first time since September. Has scored 5 goals in his 8 PL apps against @WBA.

如果玩中場猜波既一失左就得返後衛守
摩佬戰術係踢個波上去, 追到就追, 追唔到就中場>防中>後衛咁守

其實無可能抄摩佬
但摩佬不足都係有目共睹

而家得一條路 亦都係暫時最有希望黎緊幾季打低哥狗既方法
就係繼續bump水俾佢買多幾件世界級
打大巴+ 前面自動波 望有國米/蝗 7-8成水準

睇下打唔打得低呢隊有6冠疤7/8成水準既鏝

想摩佬打控傳 打得好睇就發下悔氣組
有時唔洗話一批評摩佬踢法 就=要抄佢

係現代完美足球呀

對於球隊下半場失去水準的表現，摩連奴說：「我覺得在中場休息後我們失去了野心，下半場我們沒有踢出上半場的強度。西布朗在頭槌上真的很強勢，但是在他們入球後，我們又控制了比賽，我們把球控制在了對方的半場。

點解我睇場波好似同佢果場唔同既

Nemanja Matić has been sensational since coming into the team, but he cannot do it all on his own.

Manchester United have to bring in another central midfielder that is top quality. Leon Goretzka / Sergej Milinković-Savić will do!

咁哥狗套足球哲學接近完美就fair comment啦
佢而家教到連死球戰術走位都痴撚線
同時要執行佢套戰術既球員質素要好高好高又係另一件事

最尾果五分鐘都算係西布朗半場既

Agger

都幾搞笑
唔係下下9斬上去 就一定係控定個波慢慢傳
以前摩佬帶國米 蝗 都唔係下下9斬 或者慢慢組織
不過我覺得摩佬買多幾個世界級返黎自動波 好難
因為陣中d球員好多都已經同化晒
仲點自動波

Lin

曼城對熱狗
俾根度簡空哂頂入果球係教材角球戰術
唔知哥狗係咪有睇開籃球
一開始聚埋一齊
突然散開變散彈槍咁撚樣
拉空 掩護 單檔 執second chance樣樣齊

Lkk係兩下助攻
但兩下死球鏝都做得幾靚

令我 係哥狗連死球戰術都做到咁一絲不苟 成隊唔高又如何
同上年鏝d死球差幾撚遠
黎到英超交左成年學費 連死球戰術都進步埋

除左前面要簽多一兩個世界級打到自動波，一定要簽多件掃蕩型大肉腸，類似早幾件比比，艾辛，even上年摩納哥ko曼城，都係靠藥膏個啲肉腸埋身肉駁

哥狗套理念係好既 係唔鐘意佢人品姐
同埋套理念真係好撚貴 基本上同一班波打其他戰術都好屈
你睇拜就知 即使鏝 哥狗黎前一季都贏左英超
同埋套戰術根本唔係持續可行 疤拜踢左幾季都收皮 鏝即使威到幾季 哥狗走左一樣會低潮
相反摩佬嗰套大眾化好多
轟一皇馬轉左領隊 但一樣可以傳承防反打法
國米之後大跌一黎因為太老化 二黎班老野唔服肥賓
轟二冇得講 干地又係另一套理念

鄰居silva好似有大獲野，twitter傳佢好似有cancer

ChelsTransfer‏ @ChelsTransfer

Antoine Griezmann and FC Barcelona have reached complete agreement. The signing is closed. He will be a Barcelona player next season (via @HugoGarciaRain) #FCB #Atletico #MUFC #CFC #PSG

Yes 呢度大把戰術大師
摩佬走左都唔愁無教練

邊個施華

唔好呀其實佢好好波
又有波品，成隊鏝最敬重佢

Ig都已經傳緊

下唔係話老婆生仔咋咩

普巴back

原本仲話剃光頭係抄哥狗 都唔知邊句真邊句假

睇黎比妹妹開口中 希望佢冇事啦，成隊鏝得佢係真心佩服

依句真，唔想佢出事

深夜留名

踢過波大傷過之後先明白受傷冇得踢波係一件好慘既事，更何況係職業足球員。

就算係任何一個鏝城球員都唔想佢地傷或者有cancer

football fan -> United fan

真係有事 ？

Romelu Lukaku scores against West Brom - but pundits question lack of celebration

Romelu Lukaku showed little emotion after opening the scoring, depsite being mobbed by his team-mates
Romelu Lukaku made it two goals in two Premier League games for Manchester United, but the Sky Sports pundits questioned his decision not to celebrate against West Brom.

Lukaku ended a five-game league drought with the winner against Bournemouth in midweek and while his header in a 2-1 win at The Hawthorns was a carbon-copy of that at Old Trafford, so too was his muted reaction.

Jose Mourinho shrugged off Lukaku's lack of celebration against the Cherries, citing its time in the game with just 25 minutes on the clock.

But the Sky Sports experts believe the forward's stony-faced expression against the Baggies was a message to his critics.

"I think it's because of the criticism he's been getting," Graeme Souness said when asked why he thought Lukaku neglected to celebrate.

"I'm a fan. He's not getting a lot of clever passes; these are goals he's having to manufacture himself - the Bournemouth goal in midweek where his power gets him there - and now this.

"For me, he's not been getting the service he needs but if he's got the huff, he's got to rise above that."

Fellow analyst Jamie Redknapp also hailed Lukaku's qualities but had stronger words for the Belgium international over his lack of celebration.

Lukaku did enjoy the Jesse Lingard goal that proved decisive

"When he gets the right delivery he's unstoppable," Redknapp said. "But I don't get the non-celebration. Whether he's unhappy with the criticism he's got, it's irrelevant.

"He's paid big money to affect games for Manchester United. Not celebrating a goal? I don't get it."

Co-commentator Gary Neville agreed with his Sky Sports colleagues in the Nissan Super Sunday studio, saying during the match: "He needs to celebrate, he absolutely does.

"He's had some criticism recently but when you score, you celebrate with those fans jumping up behind that goal. Celebrate with those fans, endear yourself to them."

Speaking to Sky Sports after the match, United boss Mourinho said Lukaku's "love" for West Brom was the reason behind his muted celebration, having played for the club on loan from Chelsea in the 2012-13 campaign.

"I think Romelu had the fact that he was a happy kid at West Brom. He was a kid that was given all the conditions here to have the evolution he had. So probably in the back of his mind is that love for the club," Mourinho said.

踢過west brom唔慶祝都有得講

其實唔洗跟哥狗踢法
對中下遊要識破密集大巴 今季做到 上季好多場咬唔入失分
對強隊就踢返防反 防就做到 依家係差點樣做到有效反擊
改善堆呢點已經夠鄰居揪
上場對鄰居3球都係負碌波+lkk motm

下唔係生b咋咩

好撚凍呀

唔係嘛 出年wc先搞啲咁既野

係都唔出奇，上場迪布尼入完波整左個21手勢

但戈狗講啦 係真嘅佢都遮唔到幾耐

好凍

明明渣古咁大份，但好似唔係好覺佢可以好似伊巴咁用身位得開人hold住個波，同壓住人黎頂

有人話係迪布尼比人矛完串熱刺低鏝21分
不過唔肯定

湯仔身位>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>LKK

雖然馬 福 盧 連 四個輪流俾到表現

但點解唔可以四個同一時間俾到表現呢

呢個真係同鄰居分別

差啲搵唔到個post

馬迪守波係佢
hold波分波又係佢
表現係出色，但盞踢瓜佢
同埋佢分波根本唔係強項
準繩度係唔差
但球速唔夠
令到好多時拉唔散對方兩邊後防
加上前場進攻時個個都企死位唔走
所以某程度上用馬迪分波係引致進攻啞火原因之一

琴晚邊個man of the match?

Matic

馬迪真係

我仲以為係抽緊2:1

看得自己太高

到時咪同一時間冇態

屌嬲

我空虛
我寂寞
我凍啊

無左普巴先咁姐

其實費sir教嗰陣咪又係咁上下分數，係鏝太屈姐

屌你老母乜撚野topic 嚟

呢排有波入係囂屎D

正皮is for連字派

早晨
摩佬比人炒未?

費sir隊波攻得好睇

連黨出頭天

屌好難搵個po

屌未來熱咁都唔踢傷鏝主力

🔴🔴🔴

sor

加個po等我加返

Antonio Valencia was forced off with a hamstring injury as Manchester United narrowly beat West Brom.

The 32-year-old was forced off in the 66th minute after going down on the far touchline and was replaced by Marcos Rojo, as Ashley Young switched from left to right-back.

United defended shakily without Valencia, with Rojo culpable for Gareth Barry's 77th-minute finish before he offered the hosts encouragement by carelessly conceding a corner.

Valencia has started all 18 of United's Premier League matches this season but that run could come to an end at Leicester on Saturday.

"This is what I call a December injury," Mourinho said. "It is an injury of accumulation of fatigue. It is a muscular one. Hamstring. Big, small, medium, I don't know. Let's wait. I think he is an experienced guy to not let it go to difficult limits.

"But it is an injury of fatigue. Everyone in the Premier League especially the ones in more accumulation of cups, European cups, they are at risk."

United were 2-0 up at half-time through goals from Romelu Lukaku and Jesse Lingard but came under intense pressure as West Brom threatened an equaliser. Mourinho was asked whether the players succumbed to nerves.

原來摩佬知道球員係會因疲勞而受傷

lkk matic場場踢充都唔比人抖下

你老母講到唔關自己事咁

聯賽盃咪可以休息

加油馬迪

大米，碌梳，MCtom,全部同我企起身

電話佬真去疤?

有me

過檔同聯賽打返馬體 又話好有義氣既

希望lkk,馬迪有得坐上觀眾席

控場唔錯，防守係頂級
不過無乜創造力
佢嘅作用應該係守波，之後簡單咁比波轉守為攻嘅球員
但摩佬要佢做埋造波推進或者連貫中前場嗰個球員

想睇馬迪打防中, 靴妹兩個做btb
可惜靴唔fit

一於買埋 Savic 黎個3中場啦
琴晚兩粒了

"Mourinho is the best manager in the world," he enthused in January. "He's intelligent. And simply the best."

靴以前連接中前場，現位都唔錯
依家變到無唒靈氣，只係用黎逼搶

一於買埋 Savic 黎個3中場啦
琴晚兩粒了[/quote］
Goretzka好似勁啲，技術好啲

好似唔太同位
感覺上Goretzka 防守性強啲 Savic 就攻擊力強啲
不過簽到任何一件都還神
如何兩個都
Btw 係隔離冬季轉會po見到話04要告拜仁
係就快啦屌

屌 呃鳩我感情
曼聯又做毒撚

搶都搶

硬係覺得會出盲唔出梳

見到摩狗咁用攻擊球員怕左啫

摩狗啲進攻同無教過無撚分別 諗起嚟到無人走位 應該得後衛先會想嚟

而家既曼聯最需要唔係基沙文
係占屎同右翼
由季初已經講屎+lkk一定屈到仆街

占屎不了

點解係占屎

占屎傳中係碧咸級數
再加上佢射波勁傳波廢
根本岩晒燒味博亂由佢ban

依家需要既係肥普
不過班迷普黨潛左落地核

堅定支持肥普

馬體主席都講到明希望佢可以去d係進攻方面幫到佢更上一層樓ge球隊，好明顯唔會係我曼

Ozil 出波咪一樣咁靚

Ozil啲斬波都幾靚 純右翼無乜幾多個勁啦 現在個個都內切 斬波又唔靚 同埋戰術問題兩邊成日都係1打2 斬波幾靚都無用 諗起費sir以前用華西+細孖都屈到仆街就知燒味有戰術根本唔使識斬波

Yes
所以占屎》臭燒都未到基沙文
基沙文擺落而家個陣係陣地戰又幫唔到乜
佢去巴塞有美斯餵就唔同
佢黎曼就要佢做美斯個位 咪撚玩啦

覺得佢黎係打ST lkk RW?

當曼區j ozil既時候 我就知道佢聽日會續肥約

基少文

一日之內
電話去疤 奧燒續約 我地簽馬里奧

之前個個都J基沙文，而家知佢有機唔黎就話佢唔啱

費sir個套撚係燒味
唔係兩翼開始組織攻勢就叫燒味
燒味就係唔洗太多繁瑣組織

你睇下羊斬波同其他人斬有咩分別
點會唔洗識斬波

得我話姐
點樣個個呀
我代表晒你地呀？

我堅定迷電話佬

馬里奧

邊個係馬里奧

據稱，上賽季摩連奴就曾派出球探考察這名年輕新星，並且準備在冬季轉會窗口將其買入。

馬爾科姆在2015-2016賽季從巴西哥連泰斯轉會至法甲波爾多。本賽季他狀態火熱，在出場的16場法甲比賽中打入7粒進球。

如今曼聯正計劃買入一名邊鋒和一名邊後衞，而巴西U23國腳正是他們的主要目標。

據悉，曼聯的首次報價就將接近3000萬英鎊，因為波爾多顯然不願意出售隊中最有天賦的球員。

而另一個阻礙則是曼聯買入馬爾科姆的時機，如果曼聯的報價達到了波爾多的要求，他們可能會出售馬爾科姆，但是他們可能只會在夏天出售馬爾科姆。

唔係講緊J.Mario咩

廢到仆街

一樣都係垃圾 唔洗理

有睇過葡萄牙就明
過唔倒人 傳波又普通 射波都冇特別
係體能好

呢樣咪問題
你唔知假如佢黎係擺咩位
擺攻中靠佢餵波隊波就真係仆街
再加上你隊波如果兩翼係唔識傳中既
隊波組織力靠摩狗進攻天才波打法一定仆街

+1

廢得岩renato sanches

其實基沙文傳中唔係差。。。
不過如果兩個簽哂 Ozil RW/RAM
基沙文 SS 一樣踢到

基沙文是後生個陣嘅朗隊

哈 講出黎唔怕比人笑？

朗隊個陣跑得又快 又成架坦克咁
我覺得朗隊仲勁

我冇話基沙文差
講緊隊波呢刻最需要咩人
你講到買晒臭燒同右翼再買基沙文 邊個會反對先
問題係會唔會咁樣一下子前場買三個

邊忽似後生席隊，痴撚線

串撚到

買哂兩個唔出奇喎
Mk 有機會走

走硬啦下話

Mata

話說琴日有人屌緊唔走位 話買世界級都冇用 因為會比人同化
咁如果清左幾多 又一次入幾個攻擊手 會唔會好過入一個又同化一個咁換落去？

搵基沙文打右翼？
咁貴買返黎要佢打out of position
同埋佢好撚多年冇踢右翼
點解唔正正經經搵隻右翼

Malcom Leon Bailey Pulisic

我覺得清幾多買幾多都無用，都係大巴亂咁踢上前

買哂其實真係有需要 mk mata 都要換啦兩個攻中波又入唔到playmaker又做唔到 ibra就應該無氣打全場同埋下年又未必留 諗諗下前場得返馬福lin lkk 至多加埋p仔 唔係幾夠人其實

一言中的

Yes
佩利錫同bailey呢兩件就真係要執啦

諗起電話仔

有冇人跟佢 係普雷斯頓打成點

好似傷左？

咁不如升青訓踢好無？
反正都係9踢上前架啦

執到呢兩件可以開美國、牙買加市場
Btw 有冇人覺得Pulisic似長遠會打攻中啲人黎

一般青訓賣唔到波衫

以上除咗知道fifa妖人之外無咩認識 以摩狗性格點會買啲半成品返嚟練 進攻球員仲要後生比摩佬就仆街啦 睇下馬福就知 打咗年幾仲係鳩下鳩下 睇得出球員本身能力係有進步 但走位同意識差到

買人返黎都係無用架啦反正都

其實完成品右翼家下有邊個呀
真係買金章安咩

連加特除外

真...連女仔都印lin

Mata bb

人地續唔續約都成問題

占屎傳中真係好尾機

仲J 隻拜狗做乜鳩

周中聯賽杯會唔會見到mk 呢

佢最近有球傳中俾利雲又係靚到仆街
Fifa兄當日同我j既占屎+lkk
今日應該可以屈爆英超

Lkk走位

正評左
支持樓主進步

AC米蘭今個夏天球隊擁有人正式轉讓給中國商人李勇鴻(Li Yonghong)，而AC米蘭就向歐洲足總要求暫時避免遵守FFP(Financial Fair Play,財政公平條例)，因為球會與資助人之間仍有不確定性，需要時間了解對方的財政情況。

近三個賽季以來AC米蘭虧損約2億5千5百萬歐羅，而FFP規定球會不可虧損超過3千萬歐羅，顯而易見AC米蘭超過了FFP的規定。在今年4月份AC米蘭向歐洲足總申請「自願協議」(Voluntary Agreement)希望暫緩FFP的處理，而當時歐洲足總表示會觀察球會的情況至2018年初。

歐洲足總會繼續監察AC米蘭的情況，直到現時為止仍然未能確定球會擁有人李勇鴻的財政狀況。AC米蘭今個夏天轉手之後大灑金錢擴軍，在轉會市場上花費達2億3千萬歐羅，買入包括邦路斯(Leonardo Bonucci)、查漢奴古(Hakan Calhanoglu)和列卡度洛迪古斯(Ricardo Rodríguez)等人。

如果球會違反FFP的話可能遭受罰款或更嚴重可能禁止出戰歐洲賽。根據歐洲足總的資料顯示，自2013-14賽季由最高罰款金額2千9百萬歐羅，降至2015-16賽季的9百萬歐羅。而且自2011年起用FFP之後，歐洲球會的虧損數字由17億歐羅降至2015年的3億歐羅，下降了接近81%，相信未來還會繼續下降。

隻翼幾勁都無用，邊路個個都單打獨鬥

Malcom ok呀邊係垃圾，上之睇法甲佢又扭得又射得又後生

講緊malcom定j.mario呀到底

法甲咋ching
Depay 回購都係3000萬
數據仲要好過佢

萊比錫個Bruma都幾fit, 又快又扭得

“Manchester City aren’t the Premier League greatest ever” – Wayne Rooney

Wayne Rooney believes that Manchester City still not done it for long enough to be considered one of the best squads in the history, but he admits that the squad certainly has plenty of great talents and the squad is currently on a great unbeaten run. While talking about City’s performance with talkSPORT he stated “I’m not sure they [City] are quite there. They would have to keep going and do a lot more.” He then added “There have been so many great teams throughout the years in the Premier League. This City team needs to win trophies and needs to do it for a longer period to be in that bracket.”

While talking about the best squad ever in Premier League, Rooney said “The best ever? I would go with the Man United team from 2008!” He also thinks that the current City squad will not be able to match the performance of Arsenal’s ‘Invincibles’ run where they stayed unbeaten for the entire Premier League season. He said “I don’t think they can go unbeaten,” and added. “They have done incredibly well with the run they have been on, but the Premier League is so difficult, especially now with this Christmas period coming up.” Rooney then stated “I know they have a huge squad, a great squad of players. But there are so many top teams. I think in previous years it has been two teams and you went in knowing you would win most of the other games.” And while talking about the squad’s future he said “But now there are five or six other teams that can all beat each other and I’m sure in one of those games Man City will get beaten.”

佢踢緊沒爾多，第16，有7球4助攻算係咁啦幾打佢咁濟

講起迪比不如買 Fekir

咁迪比勁過佢添啦

朗尼效力曼聯13年，並成為球會紀錄射手後，重返母會愛華頓。22歲的馬迪爾和20歲的拉舒福特擁有不俗的能力及潛質，某程度上也是逼使朗尼尋找其他球會一隊機會的原因。

這位前英格蘭隊長相信曼聯前途光明，但寄語拉舒福特可以放更多心思在入波方面，把防守工作留給隊友：「有時，在我較早的球員生涯，我也過分努力去參與後防工作，以致當你在對手的禁區中，確實有點影響。費格遜跟我說不用做太多這些工作，主要應在球隊有機會時準備好。我想拉舒福特亦有點這樣的情況，你見到他嘗試走去後衛的位置。有這份熱誠是好的，但要激發他最佳潛能，或者他應該留在前面多一點，把工作留給後衛及中場。」

至於2015年以高身價加盟「紅魔鬼」的馬迪爾，朗尼肯定此子的能力：「馬迪爾很有能力，問題是如何栽培他。我想如果他可以發揮最佳潛能，他有能力達到英超最佳水平。有時很難認識他為人，但當你認識他，就讓他感到快樂吧。他有能力成為頂級的。」

朗尼更覺得，曼聯最近進攻表現不錯，不少年輕球員也在學習階段，近來遭受的批評是有點不公道。

呢隻後生細仔就去左火雞踢波浪費晒
好彩家下番左德甲 又仲後生 可能仲有得救下
不過唔似會上到一線

不過佢唔係經常踢正選

而家咪講緊一隊踢排第2，一個踢排第16
踢波爾多都入得最多波，隊波入得2/球佢都入左入左1/3

有時係下遊一個舞哂啲波
同係豪門要同人打配合唔一樣

朗隊個心仲係我地度

佢番拖肥就係為左幫我殺強隊

不過踢弱隊勁既球員，都要考慮埋佢轉左大會唔係戰術重心之後，個表現會點樣
希望班球探有料到

返黎教班細啦

真
馬仔都幾係版
第一年佢舞晒
上年一唔係佢重心 即刻唔慣

Barcelona have confirmed they met with Antoine Griezmann’s representatives over a possible move in the summer. #FCB

又被撚

Manchester United eyeing £30million move for Bordeaux hotshot Malcom in January transfer window

法甲水貨

You 水間宮垃圾

咪咁直接
話哂都青訓

青訓唔可以垃圾架咩

佢買返黎嫁，我地邊有啲咁廢嘅青訓

肥普同作客同鏝對攻
有guts

然後輸鑊金
摩佬雖然唔識教陣地進攻
但起馬實際啲

會唔會係新奧巴坦

收p la

you

你今年之前同佢差不多炸

我足總盃救過全家

琴晚進攻廢到

摩佬落哂order唔俾matic 同hehe上
兩個生波加埋去到對方禁區頂都唔知有無十次
基本上進攻就係渣古+廢Lin +福仔
Mata同左楊右華support 下咁
穿插少
換位少
極度死板

今場渣古總算叫做到個合格支點
不過first touch仍然有待改善

Merry Christmas

英超冇架啦 全力保前4 之後睇下r連去到幾遠

Touch wood
好彩猁痾功夫隊瘋狂失分
有返少少buffer

新比利安咋

唔係串2:1咩

唔似係

反獌討論區真係笑撚到我仆街

但唔出華西輸左9年

Agent p點做野

華西呢啲自己拉傷睇黎最少都兩三個禮拜

一直當你係兵啫，收帽資格都冇

真

會然lin又係外面大戰

還不知道拼命爭扎

希望shaw b有多啲機會出

反獌討論區好爽 慳返打飛機既時間

曼聯年青門將基蘭奧哈拉在上周五簽下一份兩年半的新合同，他將留在曼聯直至2020年。

基蘭奧哈拉在過去曾分別外借到非聯賽球隊Stockport，以及英乙球隊Morecambe，而在上季他留在曼聯，成為U23的正選門將。上季摩連奴將他納入一隊名單，並給他45號球衣，而在上季最後一場英超主場對水晶宮的比賽，基蘭奧哈拉則被列作後備。而今季他亦曾被列入歐聯名單。

雖然基蘭奧哈拉只曾一次在賽事名單中出現，但他已經分別在不同賽事中跟隨大軍熱身。門將教練Silvino Louro以及Emilio Alvarez相信他的參予能夠有助正選以及後備門將在賽事做好準備。

基蘭奧哈拉是近十八個月以來，第四名簽下新約的門將。首先莊士東續約至2018年，現正外借至阿士東維拉。而羅美路以及彭利拿亦都簽下新約，確保他們留效至2021年。同時，曼聯亦對以上球員有延長合同一年的權利。

至於其他門將方面，曼聯首席門將迪基亞的合同將於2019年屆滿，曼聯有權延長至2020年，而現正外借至梳士貝利的英格蘭U20門將軒達臣的合約則會在今季完結。

#Kuma

#roycesports #MUFC #KieranOHara

睇番卡卡歐聯過三個入我地個球
諗極都唔明Evra 做咩要成個身飛埋去撞

有時急上腦就係咁 可能諗住夾佢三文治點知夾唔中掛

個陣嘅艾拉好似都未進化

嗰場我哋贏三比二諗住滿心歡喜可以晉級
仲喺度話咩A米有卡卡 曼聯有C朗
但係唔可以忘記曼聯仲有另一個神童朗尼

第二場好似翻學定唔知點所以冇睇到
點知第二朝睇報紙見倒慘敗3-0
嚇到我呆咗

渣古都係用黎打史萊姆算啦
咪話同啲高達對打 我盲都曾經完封佢

進左啦
個場軒斯布朗打中堅打到碌柒咁

Kaka 個下如果縮唔切頭，真係頸都斷

作客Milan
後防仲要天殘地缺
當交學費

個場係真正俾人outplay
d人成日講首回合kaka點勁
根本次回合先係佢showtime
佢同派路次回合真係勁到仆街

家下我曼仲係差一個game changer

睇個勢都係一月死追基沙文之後追唔到

而家妹妹算半個

問題係而獌踢得好死板

妹妹周中會唔會出一陣攞下個態

一隊叫糊拎冠軍，一隊定左無冠軍，你去邊隊呀

Lin咁得閒同隻反獌新會然玩

車輪戰撚 隻狗仔 我得閒入去屌下佢老母算

個場睇卡卡真係睇到覺得佢好柒勁
勁到我驚左佢
我諗個年曼迷應該最明白點解卡卡拎獎

見到你地係咁抽lin水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一個球員10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬連加特出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你個球員先
一fail出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

啱啱係咪又熄燈？

Yes
# me too

直接對決輸左
獌心服口服

前曼聯主帥雲高爾近日在接受採訪時表示，自己不會再去執教一傢俱樂部了，但如果一支英超俱樂部來邀請，自己願意接受，因為這樣就有機會擊敗曼聯了

屌下佢地可以減下壓，好撚爽

個bogdan真係好得閒
日日d反獌po一定有佢

佢真係煩到仆街

但條友認真撚泥 好撚好笑

復仇勇士

變廢老

去做美斯下把
問題係佢唔後生過美斯幾多
尼馬都走
佢去我對佢好失望
唔一定要去獌
但應該要去一隊有機做大佬嘅隊

接蘇9個位差唔多啦

未即係美斯下把囉

其實去到頂返尼馬之前個位啫

咁咪即係做3弟

妹妹真係好勁
今季有幾場波睇到佢身價

基沙文年紀都唔細
走黎曼爭條毛咩

我諗佢又冇尼馬個種野心咁大，要做世一又盛，係ge一早走左
佢都係想再更想一層樓掙多冠，自己再進步去到最top個批。唔見得佢黎曼做到世三

當你自己已經唔後生仲接受做人阿二阿三
你已經無辦法做到最top
心態問題
巴利最後挑唔贏阿朗
So7同正氣永遠係阿朗美斯跟班
除非佢覺得自己可以挑贏小花

2016佢已經證明晒自己啦其實都

證明自己一世都比阿朗食住

尼馬雖然反骨兼賤賤格格
但我欣賞佢夠鬥心
唔願一世人做小花下把
寧願去法甲闖天下
朗尼輸俾阿朗唔多唔少都係輸心態

Manchester United are set to launch a £60 million bid for Juventus full-back Alex Sandro in January, according to the Daily Mirror.

英人walker都未洗50m

一睇就知係作文

鏡報連作都唔識作

車仔買左成個轉會窗都搞唔掂
60m一啲都唔奇

【體育】曼聯前領隊雲高爾坦言，只有英超大球會才能邀他出山執教，因為他希望領軍擊敗紅魔。

「我或許不會再執教球隊了。」66歲的雲高爾（Louis van Gaal）周日表示。「除了1個可能，就是有英超大球會找我，我就會出山，因為這樣就有機會領軍擊敗曼聯。」

雲高爾執教曼聯2季，卻被批評踢法保守及沉悶，因此就算在最後1季領軍贏得英格蘭足總盃，最終亦在2016年被辭退。有指這名荷蘭籍名帥非常不滿曼聯副主席活華特於他掌舵時，暗地斟介摩連奴入主，雲高爾對此表示：「活華特應該跟我說，我們可以一起解決事情，但我對摩連奴沒有不滿。」

雖然說對摩佬沒有心存芥蒂，但雲高爾早前批評，摩連奴在曼聯的踢法，比自己更加沉悶。

公海睇到, 係就好呀

所以咪話當佢係蘇9咁睇，年紀唔細，去巴塞做夢幾，好過再去其他會搏啦

同埋去巴塞佢點都有提升

一陣搞搞下 我曼真係買左 會唔會又比轟迷爆閘話搶人
利申：FF

記得輸完比A米之後果幾年歐聯...曼聯既防守比人話比意甲球隊踢得更意甲
特別係夏格無咩傷果排成個中後場好實淨

驚閪班爆閘賤種咩

我覺得佢都係想咁諗，冇諗話一定世幾

佢地唔係當左已經係佢地ge人咩，btw,想用返多d梳

首回合係朗隊勁
唔係朗隊輸撚左

當年下體贏西甲時佢佢有冇份？
可能似出齊士同比真歷咁咁 打左咁耐點都想拎返個聯賽冠軍
所以寧願加盟敵對球隊

嗰季仲喺皇蘇

好掛住爆隊

又邊間報館

文員唔傷真係好勁

又有氣 又快 有出波 罰球 好可惜

個女人表情

v92怒打259

派notes

英超啲球員咁撚惡
一唔滿意就做鳩領隊
V92捱到咩
連雲爺爺拎埋英超都照做

因愛成恨

牙敢返黎猜波猜到摩狗叫救命

個女人宜家仲做緊

得罪方丈

其實我幾鐘意v92 悶係悶啲 但打強隊真係有一手
又升得多青訓 第一季都有前4 第二季有足總盃
唔算成功 但都唔係失敗啦

垃圾去愛字頭啦

其實我幾鐘意摩佬 悶係悶啲 但打弱隊真係有一手
又買得多星 第一季都有第5 有歐霸
唔算成功 但都唔係失敗啦

V92都有人吹奏

淨識打強隊有撚用咩
當你打強隊贏晒 對中遊下遊和晒
都係6弟

其實我幾鐘意椰子 悶係悶啲 但打燒味真係有一手
又續到朗隊約 第一季都有第7 有歐聯八強
唔算成功 但都唔係失敗啦

老老豆豆v92都衰唔晒
雖然錦標真係少
但青訓上佢真係做到嘢

你當我本身係荷蘭橙所以偏心啦
但我當年已經迷92 今日都係覺得佢依兩年帶黎既影響係正面既

月台仔

心軟賓周硬巴打召喚

近日，英國各地天氣寒冷，加上大雪，道路濕滑很容易摔倒，泰晤士河谷警方就做出了溫馨提示。

「很容易在平常的一天摔倒，問問謝拉特就知道了。」泰晤士河谷警方發推稱，並且配上了謝拉特在對車路士的比賽中滑倒的動圖。

BREAKING: Greater Manchester Police say they are investigating an alleged racially aggravated assault against @ManCity’s @sterling7. #SSN
🤔

我

Poet (who does stuff for adidas and is on copa 90) saying he's been told that Ozil is off to united and there going to be a massive adidas campaign. #mufc
12:10 AM - Dec 17, 2017

佢繼父黎架

聯賽盃都無嘅話
可以講88

其實依家已經係

基沙文過疤, 獌可以做未來五年二弟了

二弟? 諗下好喇

一直俾轟咬住蘿柚唔放

對獌嚟講
無歐聯就係死罪

盲都過巴塞

BARCELONA are reportedly interested in Manchester United star Daley Blind.
Marca claims the Dutch international is on Ernesto Valverde’s radar after falling out of Jose Mourinho’s first-team plans.

It’s said that Barcelona are interested in taking advantage of his versatility, with Blind able to play in midfield, as a left-back and at the heart of defence.
去取代馬斯

bye

戴bra慶祝動作嘅強化版

快 留名睇去到變球皇

弱撚智 咁撚多年都係得3次歐聯
咁你應該死撚左10年
仲有 你開口埋口獌獌聲 假曼就死出去 真曼就咪撚咁智障

係都大米走

到時盲拎歐聯 都未到我地就好笑

獌

無歐聯踢都唔係死罪
不嬲都自抽先啦
第一日嚟兩登？

屌你我以為你講緊拎歐聯 加返個踢字未幾好
自抽都唔係咁呀 係狗竇都叫獌 好令人誤會啵清

你都咪話
呢度直頭有件叫死獌狗

Hello 叫我？

喂上面條友唔係乜鳩大總統咩

我
唔係
我係高登已經用呢個名
嗰件柒頭反曼on9
叫費格遜大總統

唔係呀 起左底

改左名啦 叫 費格遜

Sor

我係咪要去國米post啦

唔緊要
我都知個名好似

stay lah hi

Agger 連文西都仲係度

總要有人睇袋既

Points after 18 Premier League games:

Chelsea's record season: 43
Arsenal's Invincibles: 42
United this season: 41

鏝52分 好撚癲...

Record season 係摩佬個陣？

係

仲有冇ching記得我

唔認得

Yuri你都唔識？
比人飛左呀 咁得閒上黎

上季13連勝幾多分

19場49分 完季93分

換領隊未？

你未成材ok?

摩狗啲記錄成日俾哥狗破哂

咁上季都高分過呢個表啦

上季車仔單線
依三個同今年鏝都有歐戰

#Juventus are considering selling Alex Sandro next month, with Man Utd in pole position. United are ready to sell Darmian to make room. #MUFC

交換

盲走la

Lazio star Sergej Milinkovic-Savic claims he ‘doesn’t care’ if Manchester United have been watching him in recent weeks.

盲去疤

連續2場作客李斯特城
沒左B仔mark Vardy 唔知會點

想專心打埋今年姐

點解連續兩場？

你知唔知全隊邊個起動最快

聽晚飛機盃 到星期六晚英超

聯賽杯果場布里斯托城黎

屎波寧

眼殘 睇馬會睇錯左

去鄰居就梗係話鳩知你垃圾曼啦

咁洗乜驚

今季鄰居應該主力買防中 因為費蘭甸奴都唔後生

仲要未續約

想問各位手足點睇MK

行李執好了

其實係有能力踢得好，但係個心態真係🤦🏻‍♂️

過定黎你個post度

7折

卡域克其實咩事今季冇出過場， 如果出得返佢頂馬迪， 快車期好大影響

心律不正

水準太海鮮

國米好需要有技術同入球能力嘅攻中 Mario都唔係好好多 如果最後要交換 你地都要有心理準備

icadi ok

死垃圾又話訓

直頭水平直插
對抗 控球能力 決定都大跌

你老味 電話佬咁都空炮 件七號可以封左佢

mk打10號位係得3成水準
佢打4231/433既右邊會最好 唔知啱唔啱你地用

Joao Mario就一早對佢冇期望 希望佢鞭到我地屍

咁撚早點訓呀

Mk去到意假應該唔差既 分分鐘歐聯對返我地時binc

嚴重無態，可能去意甲會重生
但係史巴列提係國米用咩戰術

又想uumeme

偏右打法，是但鳩斬個波入禁區比伊卡迪，攻中後上、遠射

希望下年MK, 盲會走，卡域克退役。買返3個人先😊😊

唔止啦應該，爆，大米，
hehe未續約，p仔未續約

唔知係咪無實體版
祖記條j好大

又幾靚啵

早

朗隊又入波

d人凍死晒？

岩岩係屋企樓下暈左

叫摩佬買簡迪華鳩斬
其實應該work

未收工呀頭先

酒店應該多黑絲到仆街

Yes 5/60 路

12碼特登俾機會隊友執雞
第二球又係佢分邊
最後射返入12碼, 證明要入根本easy job黎
朗隊又嬴

屌原來block 左lin

259

有冇肉絲

啫係簡達華

簡慕華牙

出面個曼區好好笑

其實我都係 不過呢排佢又真係威
反lin 又輸

屌幼星鼻寒中心無wifi😑

威lin

禾刀系系入面....
佢比啲狗飯我食 難食到

你呢啲低端人口 有野食仲想典

畀啲流浪漢中出左幾多發？

狗吃狗飯就啱了

你係狗 唔食狗飯食咩

屌到佢硬曬

.....大家刀系人 唔洗貢呀

互射左幾次 好溫暖

之前仲話自己唔係基，一早睇穿你啦

《每日郵報》報導，曼聯對西布朗的正選陣容中，有7人來自費格遜時代，加利尼維利因此批評了老東家的轉會政策。

今場比賽中，迪基亞、鍾斯、史摩寧、艾殊利-楊格、華倫西亞、連格和拉舒福特等7人早在費格遜時代就在隊中。

尼維利賽前表示：「看看後防5人，他們早在費格遜時代就在球會了。過去四五年，曼聯簽下了8名後衛，今天他們中的任何一人都沒有進入正選陣容。」

「過去5年曼聯的收購不夠好。莫耶斯上任後他們的收購脫節了，雲高爾和摩連奴時期，收購質量參差不齊。曼聯的收購不夠好，雜亂無章，你可以看到他們陣容中有些球員在球會效力很長時間了。」

隨後尼維利又在Twitter上寫道：「費格遜退役後，曼聯花了6.6億英鎊買人，這讓人害怕，也讓人清醒。」

拜利傷左點計啊
三個之中摩佬啲收購最好啦，係MK最差，lkk近況迷失同白lin要適應英超啫
Matic、拜利、妹妹、伊巴都對得住身價

boss

數翻近幾年
椰子時代 Mata 爆炸
敢師時代 HeHe 燜馬仔
Daddy時代 妹妹 Matic 拜利 伊巴
呢幾個都係宜家打得好嘅球員，其實細心一睇先勉強叫執正條正選中軸線

92買啲人真係雞雞地
今個夏天應該放走幾件

出面有個on9仔開左新po

咁串既....

邊個飛撲呀？

lin開親啲po都係垃圾討論uumeme，skip得

真...再唔是就吹奏自己

連number都唔寫

佢個名是咪舊登會員黎

聽講你連舊登post都搶黎開

上次咁啱1000搶左

佢刷存在感牙

我沒有被你改寫一生怎配有心事
我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙

有咩問題

又叫

叫春去返感情台啦屌

盧卡古在對般尼茅夫及西布朗同樣取得士哥，但2次均未有興奮慶祝，心理學家菲爾莊臣說︰「盧卡古的行為反映了摩連奴的風格，他只是個年輕球員，和馬迪爾一樣需要獲得支持，假如他們是為哥迪奧拿效力，將有完全不同的相處，獲得現在與摩帥不同的支持。」

「盧卡古需要皮球去射波，就像法卡奧在曼聯只入得幾球，但回到摩納哥卻截然不同，盧卡古在愛華頓是球隊重心，但在曼聯不是。因此我認為他不慶祝是因不尊重隊友、自己和領隊，這是因摩連奴的對待所致。」

讀心神探 想知佢點睇牙朗倒戈唔慶祝

喂，件玩具我玩先，你地咪同我爭啦

其實宜家隊波有邊個係重心

ddg 馬迪 妹

ddg

屌你地老母，咁多人玩，玩撚到佢又暴走左
算，晏晝再玩

佢秒回

咪爭玩具啦屌你

有邊個唔使皮球都射到波

邊個po

反獌討論區

要有幾得閒幾空虛先可以反到一隊波咁盡

考完試放聖誕假牙...

留意到佢好嬲咁打字

原來條戇鳩仔仲反緊
條友之前柒到改名

波台糞青

其實本身叫咩

條友應該新黎，正常波台狗邊有咁on9,你見利迷都唔撐佢

XXXBogdan

好好笑，條友秒覆，真係冇其他野做咁

google左原來係利狗D垃圾龍

通常抽水抽幾野就算
點會好似佢咁抽到咁上心

條友長期mon住
一有曼po就出黎吠

唔只曼po啦
講女都話獌狗咪冇女

就算唔係曼post都吠 完全唔關事都拉埋黎講

笑死 俾人撚緊都唔知嘅新個然

Yes

冇嘢了
睇到個post

扑左廢lin唔怪你

入唔入波都俾人話

佢真係堅小學雞/失業廢青先有咁多時間

唔知幾耐之前block啦 大佬啊點撐得落
不過佢而家就快好過lkk 有人墊底了

波台反呢隊反嗰隊不嬲都係見人地柒就出黎抽下水
就算嘈交最多咪嘈一兩日😂
反到咁上心真係第一次見

lin入多球就同馬仔做隊內第二神射手

好波不如好運

好懷念 費sir後都冇試過咁了 成績終於受肯定

朗隊

Lin出場時好似多過馬仔

又證明左自己...

差2球先啱，不過出場時間應該差唔多啦

佢以為自己撚狗咁撚
但有上開波台既都免撚晒疫
想睇根度簡入去屌到佢幫佢老母執骨

半季10球
好crazy

同埋係carry成隊波 我地個件

Top home scorers in PL in 2017:
52 Man City
47 EVERTON
44 Tottenham
42 Arsenal
41 Chelsea
33 Liverpool
32 Man Utd

Rooney

有一半唔關朗隊事呀青

啫係有一半關朗隊事
好勁

連加特 貴為大賽射手，數據真係唔講得笑，替曼聯至今的18個入球當中，其中6球來自強強對碰或盃賽決賽，包括:
在史丹福橋作客車路士⚽
在酋長球場作客阿仙奴⚽⚽
聯賽盃決賽⚽
足總盃決賽⚽
英格蘭慈善盾⚽

出面班撚樣好煩
今季咩冠都未拎就咁
不過上季唔差既

呢樣真

我相信lin係好波

波東拉

[url]艾夫拿企圖襲擊看台上 支持法國馬賽球迷被逐 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
唔怪得佢咁熟口面
原來係下面comment果條天真傻西

who?

Adam_Bogdan = 盧卡古愛助攻

原來

我細佬捧死利狗都話呢個真係廢龍黎

咁都有人用黎做username

你都係捧死猁狗的

你死返去捧永昌宮啦垃圾

young brother ar

假曼

未到聖誕呢度已經靜蠅蠅

何不講得你清我楚 從此世界沒有失望

個P牌俾人停左呀?

Yes 成班偽毒

Girl, you know I want your love
Your love was handmade for somebody like me

係討論 拉膠個POST 都可以話勁過曼 又呢又路
好撚心佢望下自己隊垃圾痢先啦

連加特勁過ISGO

係 上得耐都知好難會有咩feel
佢仲以為貼幾張圖講幾句野我地就會嬲嬲豬
有時都登佢尷尬

想我嬲?

小學雞

呢句唔記得係邊個...係咪理大洛河條傻鳩

你係咪開我波

係咪又要我開你波

好似係某件感情台痴線狗公(非蛇仔)

蛇仔都差不多

蛇仔高汁好多

蛇仔食屎狗嚟

#youtoo

好似係一個毒撚幻想個女仔係自己條女

On9

好人好姐username點會有shaw 或者rojo啊

又想講咩呀

絕對唔係講緊你

一開始話自己朋友失蹤，之後話係自己女朋友，cap啲WhatsApp history出黎就似FF狗公

求求你唔好要我擔心啦好嘛

Hi 羊同志

Hi梳同志

係咪去左哈薩克定吉爾吉斯個個？

開名la diu

就係唔記得名 但有印象件事

係，條女去邊我都唔記得左，條FF狗公先係重點

凍死晒?

你車死哂

TEAM NEWS FOR BRISTOL CITY CLASH

Jose Mourinho says Manchester United must take Wednesday’s Carabao Cup quarter-final clash with Bristol City ‘really seriously’ given the standard of the Championship and has also hinted Henrikh Mkhitaryan could return to the matchday squad.

The Reds travel to Ashton Gate to face a high-flying City side, who currently sit third in the Championship and have already knocked three top-flight clubs out of the competition.

United boss Mourinho admits he will not be making too many changes to his squad given the high level of football in the second tier, but feels Mkhitaryan could feature for the first time since the win over Brighton in November.

"He [Mkhitaryan] can [be back],” Mourinho told reporters following the 2-1 win over West Brom. “I am making a few changes for the match, but not many because Bristol City are one of the best teams in the Championship.

“For me now, the Championship is not the Championship of five or 10 years ago. The Championship is now high-quality teams with lots of players that could be playing in the Premier League easily. So we need to take the game really seriously. I am going to make a few changes and it is possible Micki is involved.”

Mourinho also reiterated why the Armenian has found himself out of the Reds’ matchday squads of late.

“At the moment, we are playing [Juan] Mata, [Marcus] Rashford, [Jesse] Lingard or [Anthony] Martial and [Romelu] Lukaku," he added. "So, on the bench, we have [Zlatan] Ibrahimovic and one of the other ones, Martial or Rashford. So there is no space for everyone because you need balance on the bench too."

Sergio Romero is an option to keep goal after appearing in both previous matches in the competition, particularly considering David De Gea was subjected to a couple of bruising challenges at West Brom. Antonio Valencia appears unlikely to play after suffering a hamstring problem, while Axel Tuanzebe was not involved in the Reserves' 1-1 draw with Leicester City on Monday to hint at his possible inclusion in the squad.

Mourinho has suggested Nemanja Matic has been carrying an injury of late but felllow midfielder Paul Pogba is back from a three-game suspension.

再唔輪換多d要反摩了
起碼比lkk matic linordo抖下

diu 垃圾杯仲唔出青年軍

mk強勢回歸

Tuanzebe+McTom ok?

點樣4點起身睇場西波？

唔好訓

on9

Pish

嘩屌，今日咁熱唔開冷氣點瞓

沖完個凍水涼依家又出哂汗

屌，冇玩具玩

隻小學雞俾佢老母趕左上床訓啦

你班仆街仲好講

BREAKING: Atletico Madrid to report Barcelona to Fifa over Griezmann pursuit

施蒙尼會唔會下緊一盤好大嘅棋
叫基仔屋企人同巴啲人見面
轉個頭就告鳩佢 ban佢轉會

疤又空炮
我獌又有機啦

道歉啦仆街

木仔㩒錢啦

獌夠未

=.=

1粒鐘

好辛苦

屌咪抄我啦

屌你洗吾洗分得咁清楚牙-,-

拉仔xmas 送咩, 去邊

好難諗呀 =.=

我想分手 難過cut有線🤦🏻‍♂️

why牙

你連車牌都考到, 分手又算得D乜

屌你老尾，唔聲唔聲拍拖

老鼠係轟post同火乜雞大戰左10版都黎 好撚精彩 唔怪得唔得閒爆閘入黎吠

有無分手教學 我老友個妹黎 唔想做仆街

巴塞又想偷步

介紹梳b 比佢識
之後就會

食老友個妹

聖誕先分手，仲想做聖人？

無食到

唔搵, 淡下淡下就無架喇

點解想分

淡左 無feel

有花生?

我就建議你過埋聖誕先啦
除非你知道佢都冇feel

佢知我想分手 佢扮晒蟹扮無野

講女出返去啦

過埋聖誕先啦仆街仔

傳緊呢個?

勁矮好似得170

住太遠？

Yes 聖誕前分手 hurt到仆街

平安夜再比陌生人係老蘭執走破處
橙

FIFA表示收到投訴了

紅魔 7號 基沙文

施帥下緊一盤好大的棋呀

又關施蒙尼咩事

施蒙尼暗地裡叫基仔向疤送秋波，等疤以為有機，就主動聯絡佢，點知就正中人下懷捉到痛腳。如果比人ban到2個轉會窗，疤換血程序又拖慢左，同時馬體呢排周圍買人，捲土重來。此消彼長，下季未嘗冇得鬥。
利申：完全ff.

閣下已經進入咗八奇嘅思考領域

就黎進入周公的夢境領域就真

上面又借機講女

Sevilla's ticket prices for away fans:

Leicester - £54
Liverpool - £54
Man Utd - £89/£155

屌你老母
本身想去睇
去又要俾人鋸

去OT睇好過啦
西班牙治安又差

想順便去Seville行下
同埋away反而氣氛好好多
OT有時好撚靜

不過佢對李城同垃圾猁果兩場係咪都係分組賽?
如果係分組賽平啲都正常嘅

雙槍將好似

對李城16強黎 比李城踢走果次

早晨呀屌你地班講女撚

收皮啦基沙文
死去疤賽啦我

you屌緊

hi

True

恭喜你又少個frd

同你老友講你個妹都幾好屌

希望今晚用梳b 大米

冇狗撚

難以控制結局一早知道 impossible

如果入到四強，最易打係咪妓？

鏝

Blind啦 垃圾波

我地

覺唔覺今季開始曼市打批有啲似以前國家打批
明明上季聯賽盃對鏝 但當時都冇咩大戰feel
但今季即使盃賽都好似以前皇疤咁打生打死

係DADDY係度先比花生友放大黎炒啫

就係垃圾都唔用大米既 會好sad

Mourinho on City two weeks ago: ‘A little bit of wind and they fall.’
Two City players booked for diving tonight.

鏝狗

唯一唔同就係鍠疤大戰真係唔知鹿死誰手
曼市打比 未打都知曼城會贏

上次耶穌插水咪又係無俾牌

1 hour

8 minutes

7 minutes

老老豆豆 摩佬同哥狗既蝗疤大戰
次次都係疤睇高唔止一線嫁啦

頭兩季都係睇皇到底贏唔贏到 得後來疤跌先開始皇贏返

United set to offer Henrikh Mkhitaryan to Juventus in exchange for Alex Sandro …
11:31 PM - Dec 19, 2017

GOGOGOGOGOGOGOGOGOGOGO

如果mk今晚整返場MOTM 啲人又會叫佢唔好走 好似Shaw咁

梳：屌

如果又賣盲又賣大米
補個左閘唔係唔得既

有無人知cbj踢成點

唔會 mk係自己場上hea鳩 由正選變到宜家咁
shaw係今季連機會都冇乜
你搞清楚先

補左個世界頭三番黎 梳做住後備學野 諗唔到點解唔得
好似馬迪咁 如果得梳一個有quality，場場打足冇人頂就gg

撚羊又可以上番去專心斬波 唔洗咁大年紀跑上跑落

Set to offer
人地彩你都有味喇

華西叫隻狗同佢含撚

冇女真係好可怕。。。
山狗應該都係咁

撚羊拎去頂右邊咋

盲唔好走呀

Manchester United are pushing to complete a deal for Juventus forward Paulo Dybala, according to reports. (Manchester Evening News)

哈 報紙佬又做新聞

哈 買到我季季印dybala 直到佢走都重得

Dybala基仔奧燒，報紙佬真係易做

都唔易做架, 今季班報紙佬幾難先忍到手唔寫史奈達

According to reports

我反而想知波爾多個巴西仔係點傳出嚟

我一日印一件送呀

通常依d先準

史尼達， 基坦， 重有邊個名宿？

今晚唔睇既都是假獌

竟然傳hazard.......

yes 必睇

通常傳個d都唔係，之後整件唔知乜名返黎

記得呢度有個巴打 好彩同我一樣 呢段時間會去英國睇波？

揮揮手

準備去睇李城 , 同埋般尼

xmas去睇波時間預多d

Eric Bailey, Victor Lindelof

Romelu Lukaku

拉拿度夫傳左好耐

Anthony Martial

B仔都話打fifa見過好用，你就真係未撚見過

Bebe

Darmian

Bailey 打西甲已經出哂名架啦

仲有你

Manchester United are plotting an extravagant deal to bring Juventus star Alex Sandro to Old Trafford next month. #TransferTalk: es.pn/2BFqRKp #MUFC

駁唔到

最後係簽返我返黎做後備左閘
大家點睇

剷雪剷成點？

bbc又逼害爺爺

(聽聞d妓jer到出血)

返左荷甲

贊巴-贊巴

睇J片都唔係好勁

技術型,成日上腳

但應該可以carry成條左路

有d前鋒華feel

連轟都j到咁
最起碼唔係水貨先㗎

咁收返我客串好過了

你打到左閘既咩

史尼達 加爾坦 加雷 巴爾 C朗

Cbj la diu

之前敢帥用過 好似足總盃自爆個場就係打左閘

死gay佬黎

Gaylo>u

仲有當年成日傳呀sir買小豬 點知最後係v92帶佢黎

我最第一個德國球員

上一代德國佬我唯一鐘意佢

v92時期我一路等梅拿

多謝埋拜狗高層搞到德國整走個歐洲盃啦

亞軍庭有冇龍威脅到清新？
咁啱見到太陽報吹緊清新要打世盃想多啲出場機會

皇蘇個rulli有冇清知咩料

佢黎果陣我真係勁開心

點知最後落得咁既收場

今晚盃賽有清新睇

將心痛與寂寞 交給我去負荷
能成就大愛不枉痛哭過
但願一天 仍然記得我
同游異地雪國 見證最暖花火
如何耀目存在過

應該係龍門施拿

唔好以為細字叫春就唔使屌
風紀!!!

唔好意思，我就係風紀！

呢件印象中無出過場

巴塞高層與基沙文的家人吃飯一事惹怒了馬體會，他們已經向國際足聯申訴。《鏡報》引用了馬體會的聲明：“馬體會已經就巴塞反覆接觸球員和球員團隊的行為，發起投訴。”

“基沙文有長約在身，這是不被允許的。而且俱樂部也考慮到這可能影響到聯賽，巴塞現在在聯賽中排名第一，而馬體會是第二。”

《鏡報》稱馬體會更希望在明年夏天把基沙文賣給曼聯。曼聯今年夏窗時就與基沙文傳出緋聞，基沙文當時還表示有十分之六的機率在奧脫福與普巴團聚。

係 但好似未上過一隊

yes

Atletico Madrid ready to sell Antoine Griezmann to Manchester United

下體排第二？

嘩屌 原來下體唔聲唔聲聯賽上番第二
季初7下7下仲以為前四難保添

Mk復活戰

平少少放比我地啦

係就快，唔好等禮拜

華西近排開始dup
賤種唔洗講
2.5%係度搞到失左好多分

今晚有冇台播

快啦仲明夏

仲要明夏

算啦，都唔望佢黎，Ｅ家既曼聯係要買閘位多D

之於翼位，比較寄望班後生仔，如果買新翼彭仔唔洗番黎了

爆炸幾時完約

阿狗又失分.jpg

季尾

half hour

好似話膝頭痛 但做曬檢查隊醫都搵唔到原因

唔撚要呀 死開啦

今晚邊個唔睇 果個就係鬼

渣古班軌都j爆架喎

基仔會取代史尼達個位

季季都傳下佢黎

想走

天寒地凍攬女訓覺好過啦

屌你10點幾就講女

Nicolas Gaitan's agent says the player will leave Atletico Madrid in January and could move to the Premier League

"I can tell you English clubs are interested," Gaitan's agent, Jose Iribarren, said. "Yes, he'll undoubtedly leave Atletico in January. He has a lot of concrete offers. Nicolas was an important player when he played in Argentina, at Benfica, and with the national team.

神聖的屎

去打救椰子吧

下個post加返三粒點plz

無左好難搵

Ok

名叔

連加特🔴別廢🙇🏻‍♀️

ok 同你鬥搶了

法邊爐咩環境

好似打得幾好

夠鐘訓覺一陣睇Mk

ok 襯你訓教推爆佢

好

咁凍點睇牙

綠帽狗唔好諗住又1001

無台播要搵link真係不了

一月未到已經一日傳幾個target過黎

抬價部開始運作

係喎 即係有冇直播？

其實有冇得播 最怕凍冰冰起身連link都冇

360點都有嘅

360不了 一定比你班撚屌劇透到仆街

香港就無合法台睇到

搵link都唔荒多 呢d盃

你個名
班友吹到無野好吹, 而家吹世三

最近一段時間，想在冬季轉會市場中有大動作的曼聯一直處在蠢蠢欲動中。而現在，摩連奴的轉會名單中的最新人選直接瞄準了車路士天王――夏薩特。

夏薩特此前拒絕了車路士為他提供的30萬周新的新合約，這讓其他球隊看到了機會。根據《太陽報》消息，摩連奴正打算用英超創記錄的轉會身價9000萬英鎊的價格帶走比利時天王夏薩特。摩連奴認為夏薩特是他在紅魔拚圖中缺失的重要一環。

普巴：夏薩特是曼聯最後一塊拼圖

世三之前帶頭趕摩佬走
摩佬點會又伏多次自己
不如吹KDB丫笨

深夜一推

連加特別勁
EA都比面Lin

型呀

矛錢整

連加(特殊)人士

深夜睇西波先係真曼

梳

電話佬出埋扮nigga呢招 應該入間多niggas既球會

Mk後備

伊巴正選

仲要隊長

個陣好似幾好睇 但好想訓

Mk換妹
盲今季第一次中場
廢老終於有得正選

呢個陣個中場

343 喎 盲都係中堅

整完先發現⋯3星wf, 3星sm

出咁多後備

巴打有冇ace link

報到 真曼

個陣好吸引

聽日睇返重播算

杯仔是但啦, 正選留返黎打快車

對廢隊都3後衛

屌又打中堅 好難有好表現留隊喎

清新
大米 白lin rojo 盲 梳
pogba mctom
福 lin 馬仔
ibra

訓唔着想睇西波有無link?

練返熟個中堅位 去疤做足準備

唔開即討?

Okay拍著碧Gay一齊上

發現其實係四個左閘 兩個左翼 左邊塞滿晒

清新
大米 白lin rojo 盲 梳
pogba mctom
福 馬仔
ibra

有無link

盲真係打防中

冇人睇

踢防中都係覺得佢身體質素唔夠好 逼搶同埋身好弱冇力

仲有無人撐大米

佢真心勁hea 唔好話失果球
其他時間防守都唔係拍埋去 反而慢慢走埋去

嘻

對面打得幾好
抵佢地晉級

大米可以去執包伏

米希達恩係場上作用同串連比起連加特好好多

希望可以留啦

一係唔上去，右邊前半場成條右路空晒，
一係上左去唔返黎，

講左咁多場都係老問題
就算有普巴 進攻都係靠個人無組織
好懷疑到底平時有冇練進攻同配合

見到普巴拎住個波好多時都冇人嚟拎波

完全冇人現位，就算龍門球都冇人爭頂

我地睇緊同一場波定平行時空 lin都無出

攻已經廢 守都廢埋 走啦屌你老母

唉

帶埋盲 hehe仲係垃圾表演都要清

992

993

清晨留名

995

996

997

998

999

1000